［好亂呀］海灘浸禮收$2000究竟算係邪教活動定耶撚記者出fake news?

今日新聞一出
基督徒即刻護教話靈恩派都認為611靈糧堂係邪教
到黃昏個耶撚記者撤回報道，又有一班基督徒話我哋無腦信fake news
咁究竟邊個講法先係正確

爭咩呀 耶教=邪教

樓主自爆五毛

唔識英文廣東話就唔好獻醜啦
聽日記得繼續幫襯順豐

求教